覺唔覺張國榮好唔捱得+教壞細路？

少少野就自殺，d學生學哂

人地係生理性抑鬱 屌你老母

輸比譚詠麟就去自殺🙈

yes

其實應該係

譚狗幾時死 仲岀嚟獻世
佢岀新碟銷量唔知過唔過100

低水十

又話失戀又話有病先自殺既

好人好姐點會咁

淨係我成家都買左廿隻,點會唔夠

我都買左隻比我隻狗聽

咁就21隻, 一定過百

拍著台灣耶穌
一打打豬進貢啦

你好人好姐個樣都生成咁啦

告鳩你虐畜呀屌你老母

屌你老母你夠好人好者 做乜破產呀

收皮

好人好姐點解要收皮

食支煙先

yes 連面對逆境嘅勇氣都冇 😂